今個sem爆4嘅入一入嚟

冇你地嘅事，可以出返去

好

1.43我自豪